油塘高翔苑 警方調查 詳細版

【油塘高翔苑 • 男子墮樓死亡案件】

今日早上 (2020-01-13) 約八時三十分，警方接獲保安員報案，指發現一名男子 (死者) 倒臥於上址，懷疑死者從高處墮下。

人員接報到場，死者經救護員檢查後證實死亡，警方於現場沒有檢獲遺書。

初步調查顯示，死者並非上址住客。在今早約八時許，死者獨自前往上址，乘住客出入時經正門進入其中一幢大廈，並獨自乘坐電梯至 29 樓，過程中並沒有其他人進出過電梯。

死者隨後於 29 至 30 樓梯間，從窗戶拋下背包，然後再墜下身亡。由死者獨自步出電梯至墜樓期間，並沒有居民聽到任何爭吵聲音，而現場亦沒有發現打鬥痕跡。現場梯間只有一個闊約 3尺，離地高約 5 尺的窗戶可以打開，其餘窗戶均是密封式的，而窗戶旁的牆上發現有鞋印。

死者身上並沒有發現任何可疑傷勢，而死者亦沒有在任何反修例活動中被捕。死者死因有待驗屍後確定，案件暫時沒有可疑，觀塘警區刑事調查隊正在跟進調查，案件暫列作「自殺」案處理。

警方強烈譴責別有用心的人造謠生事，誣衊死者是由警方從高處推下致命。警方希望造謠生事的人可以尊重死者及其家人，不要再作毫無根據的揣測及指控。

總結：無可疑

Cctv有無依個人自己行入去 死黑警

欲蓋彌彰

重拍嗰段可能有

強烈譴責警方別有用心的人造謠生事，誣衊死者是自殺從高處推下致命。希望造謠生事的黑警可以尊重死者及其家人，不要再作毫無根據的揣測及指控。

要自殺都唔需要咁高難度掛

過兩日應該會屈死者有精神病或take嘢

正常人都睇片都覺得古怪
加上又冇血 然後你班警犬唔搵專家
自己一句話冇可疑就算

其實以後面對罪案可以點
報警冇用 而查案搜證好多權限又畀狗壟斷
就算真係水落石出 狗同政府都係照當睇唔弋

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

一陣又話有遺書 一陣又話冇...

死者隨後於 29 至 30 樓梯間，從窗戶拋下背包，然後再墜下身亡。由死者獨自步出電梯至墜樓期間，並沒有居民聽到任何爭吵聲音

咁快查完，完全好似喺現場睇住一樣。。。

垃圾藍絲紅絲保安幫唔到咩
係咁扮好好人情剩係識開門 其他嘢佢撚識做

我估佢地會拍假片

好似屈咗佢take野啦

仲話佢離家出走添

一時話佢無業 一時又話佢做地盤工人

黨媒不如夾下口供先至報導啦

老吹既野
緊係各有各吹
同4點鐘狗嗡一樣

今次黑警仲唔斷正

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

自殺點解會拋書包落去

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

邊忽詳細

屌你咁都無可疑